等轉款C250定IS200T好？

想買一部紅色車，BENZ隻紅我比較鍾意。而家C class小改款，如果呢2款點揀好，凌治隻紅好似唔靚，冇benz果隻紅咁實。

benz 好似cut左 C250

正確答案緊係萬事得紅

萬事得都就轉

等c轉款

呢架咪已經轉左款既6

咪講笑！我老豆真係渣呢部

真心問， 點解凌治可以賣咁貴

我都想知！

幾錢？

有一班人會選擇佢over BBA

咁佢又真係有野比 BBA 好既....

轉左啦
除左慳果少少牌費同個Mon大dd
真係唔明有咩吸引力
貴過FL前四皮仲要部車又慢左

Is200t 洗唔洗50

比呢兩架我 我都簡Lexus架IS200t

凌志佢比人既印象係接近唔識壞

內籠質素又好穩定，唔會有爆線接合唔岩位依啲

我都會揀is系列

我都係！但佢隻紅真係唔靚

F sport都係4頭

我係諗緊FL前既C200定IS200T Fsport
兩架都40

如果要我買C200不如買IS200t好過

200T支持

呢架2018黎

都係四十幾萬 我會等Volvo部2019 S60

Sick ball 清